(轉載)律師支援熱線 26081400

伍展邦律師

被捕支援熱線，無事切勿亂打
26081400

參考網頁:

案例:
律政司訴黃浩銘 [2018] HKCFA 14 終審法院保釋申請（「13+3」東北案）

律政司訴梁曉暘及其他 [2018] HKCFA 13 終審法院保釋申請（「13+3」東北案）

律政司訴黃之鋒、周永康、羅冠聰 [2018] HKCFA 4向終審法院提出刑期上訴（「公民廣場」案）

香港特別行政區訴陳耀成及其他 [2018] HKCFI 321 （蠔涌爆炸品案）

一系列與旺角騷動事件有關的暴動罪案件

幫手推

推

push